jabra 75t 耳機不能連接Samsung galaxy watch ?

如題